有警員涉嫌嚴重違反使用槍械指引，理應即時革職接受刑事調查

我屌你老母死差佬， 呢個情況舉槍已經係錯。
都唔撚知邊個教佢用槍， 返撚返入學堂讀多兩期先出嚟啦。

依家啲差佬， 揸支槍都唔撚識， 都唔撚知啲教官做乜嘢， 冇撚曬紀律，亂鳩咁嚟。

走火點算？？？誤傷途人點算？？
三萬黑警死全家就啱㗎喇

你點知的

Sir

Yes sir

你幾時辭職？

yes sir

sorry sir

慳啲啦屌

2020仲講法律

Ok sir

你點革的？

同行如敵國

Sir!

你點調查的

鳩蛇你好 你點影的

你點教的

大家快到

終於都第二個

想同venus做愛

你點知點揸的

How about fucking Venus during work hours ?

多謝今日既手足

唔好意思 請問運動冷卻撚捐返入老母個閪未？

果然係狗, 咁熟槍既

Yes Sir

上面班兒登仔咩事
屌你老母見到鳩硬開po爭住入嚟Hi sir好玩咩？
「你點知的」一句當推po我都算啦
屌你撳埋不推文托呀 呢個po內容多過出面啲po先啦
成班Cctai細蚊仔入嚟推推撞撞咁

Yes Sir !

Sorry Sir

入嚟睇呢個

鳩硬sir知道內部用槍指引？

入黎睇Venus Wong

巴打冷靜啲

個樣咁似弱智既

訓左幾耐

一早就咩指引都係廢

黑警死全家

算鳩數啦, 反正都冇王管, 而家成個政府一句社會事件, 特別情況, 默許哂班黑警違哂法都冇事, 仲係到小學雞捉錯處好似搵到核彈咁

Yes sir sorry sir

佢真係以為自己拍緊電影

因為你係#2我先quote你
無咩野我冷靜返先

件交通狗亂鳩咁撞人都無事
你認為守則同法律仲適用係佢地身上？

只有老豆搵仔先真正懲罰到佢地

連受害者都覺得荒謬嘅事理所當然
你被人壓迫都係自己攞嚟

白痴仔之前全部戴面具呀
呢個有頭有面有樣呀

係可以叫傳媒做大佢㗎， 唔好將警察犯規變成習慣啦

推

之前戴面具呀， 依家呢個有頭有面有樣， 搞得入死撚硬呀

9sir

係
Tg一個唔知真假嘅massage就係懲罰
屌你老母連受害者都覺得佢地無事都講到理所當然咁，將來你地都係幫兇

鳩sir

鳩sir係咪因為嗰次影相比人革咗職

幫手推畀傳媒起底啦， 揸槍揸到咁， 食屎啦屌你老母

有鳩用咩
射熊仔餅個隻仲係冇穿冇爛

Btw你點影的

定啲嚟
城大編委影到佢地都會諗辦法推啦
最撚睇唔過眼啲人覺得「係咁架啦」「有咩出奇」

都話有頭有面有樣好撚容易搞鳩佢

我唔係警察講左N次，
唔好咁多幻想啦
總之三萬黑警死全家啦

你點用的

「有撚用咩江永祥都有頭有面」

呢條友咁撚樣衰

成隻歐陽bobby咁

出街好難認唔到佢

跟成龍定方中信學架？

Sir 我想攞我支槍射穿 venus

咁屌你老母好撚嬲
佢地好驚？
起底起晒佢全家出黎 班狗唔驚既話洗蒙面？

班狗有林鄭死撐
只要林鄭係度 法律上班狗做咩都冇後果
所以班狗殺人都要保林鄭

push

鳩SIR的確最有資格講野
鳩SIRD口吻應該係警司級

希望啦，但都要多管齊下，網上炒熱

仲講指引？不過都得嘅，唔反對鳩sir向呢個方向做，各有各做

不如鳩蛇教下點先係正確嘅用槍方法
利申：學術交流

有頭有面違反左，就有得入。
好似朱經緯咁

sir trigger finger sir
good day sir

好

喪屍咁款

We are heading to Venus Venus

Good evening sir

隻肛狗咪又話生命受到威脅渣槍好正常

林鄭 黑警 冚家剷

屌哂你地

我冇話理所當然喎, 敵人已經冇譜, 點解我地仲咁有譜

呢一刻連槍都唔應該舉啦，
我都唔講其他
就算真係舉左，小學生都知隻眼最少都要望住支槍指果個方向啦

若果係連揸槍都唔跟指引都由得佢嘅話，
我畀隻猩猩渣咪得囉，洗咩俾佢渣，佢受過訓架， 開槍舉槍全部有嚴格指引， 雖然呢半年入面好多警察都違反咗。
大部分都係粒撚住個面具， 上面即使係知道都搵唔撚到個犯罪警出來。

依家有樣有名，傳媒肯追問，上面班人就冇得唔搵佢祭旗。

真 呢啲野點撚樣慣呀

揸車撞人都冇事, 咁樣點會有事??

這是正式錄用的警察嗎

你覺得姐，今次點晒相，走唔甩，唔好淡化件事。

我絕對相信果位黑卒，今晚都會驚到訓唔著

你點訓練的

乜佢地會認有錯？？？

推上Twitter

黑警新技能
望左射右

説好了的「眼到手到」呢？

咁教官點教你架？

你點學的

Push

無規矩㗎啦佢哋
癲狗嚟

法律？

Yes sir!Good morning sir!
你點教啲細嘅做野呀sir!

單手fing 槍

正常一定違反警例
但喺今日香港肯定唔會有事

跟成龍學㗎
冇聽燉炳強講咩

最後咪又話
當時生命受到威脅

然後就又黎又路無事架啦

Sir 講得好

法律都唔講啦 仲指引

拎支槍扮野咋。
隻手指無插落板機度，
邊行邊走，
個差佬算係咁

依家黑警無事無幹拎支槍出黎殺人都冇事啦

Push.

鐵騎交狗夠祭旗啦
有薪休假呀嘛 復左職添啦

不過讚成要狙

黑警中肺炎死全家

教下你d 同事啦

屌正經post仲你點知的

樓上班人係咪覺得自己好撚幽默?

算鳩數啦 指引
乜鳩都話合理合法嫁啦

屌你班人mon 住呀sir post架？

你點影的
btw幫你推

黑警死全家！

佢地做咩都無後果
所以唔洗點算

推推推

雖然我之前都有份mon 9sir，但玩到依家都仲玩緊悶唔悶d啊

狗都唔屌

狗屌了

你揸得好正宗啦鳩sir

準備可以做支那kol

認真交流
推

真
唔洗冷靜 你岩 呢啲都用不推文on99

鳩蛇開膠post先留你點知的啦
輕重不分

不推文呢下真係唔抵幫

幫手推鳩sir先 有咩可以幫手

社會垃圾

屌你老母黑警

lm

算啦就算真係一槍打死你咪又係不了了之
香港人都唔還拖

出面有個post講過
一入黎就sir果啲其實係三毛畜黎
因為佢地直接就將樓主講成一個對立既角色
影響正常討論

咁我唔知係唔係啦 但我覺得呢個post值得推

多謝

今時今日, 仲有警例 ? 睏撚醒未啊 ?

你點革的

得好無力？不如試下其他方法集合力量

幫手推啦 出黎又話冇人，公海招人又話預約被捕

難得鳩蛇講人話

-----------------------------------------------------------------------------
[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

3月18號再審, 要18號前籌到呀

幫手copy 上面段野一齊spread出去啦

屌你老母臭閪，班黑警幾撚時死！！！

鳩sir我想口爆Venus

Hello sir